Google script點樣指定某段時間執行？

我想整到 只係上午9點到下午4點 呢段時間 每15分鐘執行一次個script

佢本身都有得整觸發條件做每15分鐘執行一次 但佢係全日24小時每15分鐘都會執行 唔可以指定某個時間段

有冇巴絲知點整

有， 唔用google script

new Date

每15分鐘行script 嗰陣check current time 喺唔喺個interval入面咪得囉

巴打可唔可以詳細d講

我淨係想「星期一至五 9:30am - 4:30pm 同 9:30pm - 5:30am」 可以每15分鐘自動send email比我

我淨係整左觸發條件係每15分鐘一次 (佢本身有既功能 唔係code黎)

同埋寫左自動send email既code (上網搵)

但指定時間唔識寫 有冇人做下好心

條script本身可以check時間決定send唔send嘛

code level 加個if condition check current datetime 係咪符合你既條件

巴打介唔介意教我點寫條code

我淨係想「星期一至五 9:30am - 4:30pm 同 9:30pm - 5:30am」 可以每15分鐘自動send email比我

email個part我google完寫到 但時間個度真係唔識 我第一次接觸呢d

上網搵到ScriptApp.newTrigger("myFunction")
.timeBased()嗰d 但搵唔到點樣指定幾多點

巴打 點樣check？ 唔識點樣寫條code

估你都係想攞股票資料啫
（1）諗下點樣由date.now() 攞到星期幾
再check 呢個value 係唔係一至五

（2）諗下點樣由date.now() 攞到小時再對係咪係想要既value (9-16)

new Date().getHours()
new Date().getDay()

用cron generator

while true + delay function?

加多個if check current datetime